其實係咪得港女著黑絲會著到露襪頭？

無美感

係

得

係咪得你開po先冇圖？

樓主老母係咪港女

正呀

咁先正

誰

陳潔玲都唔識

幾多線

着得短咪露襪頭囉

２０D

波台過氣女神

呢個size好撚正